手足，革命無得休息架！尖沙咀要人呀 碼頭有狗

現場記者都無個

梳士巴利現場多記者 ching玩嘢？